你地做緊乜野義工？

有冇巴絲打做緊義工 可以分享下？

幫社區中心做活動統籌

係公司OT

咁都有一個負皮

有冇介紹

唔係香港